張敬軒 HINS (29) 一齊321然後入主頁買張敬軒 x 香港中樂團盛樂演唱會

放 / 求飛Post去下面，集中啲，唔好將哩到變成放 / 求飛Post

不推文回覆呀

垃圾Popcon九月十六日優先訂票，廢嘅
九月廿四日 公開發售

最新派台歌 - 《感情寄生族》 (Parasite)

上一個Post

11:30要開會如果11:30前買到就好

推

Lm

搶呀

已預買唔撚到

記得不推文回覆

已經入唔到

係 所以已打定輸數

巧緊張 應該都買唔到

唉 今朝有會開

張敬軒 紅館演唱會 2019

演出日期: 2019年11月22日 - 25日 (共4場, 已加場1次)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售: 2019年9月24日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
(不設售票處售票)
每人每次限購票4張。共4場，約17000門票於城市售票網公開發售。

個app 成日load load 下變咗咁

不推文回覆

同問各位大神

Sorry

留名

3秒loop等運到中

popcon有無飛賣？見佢倒數

屌佢老母 電腦入其他節目都不停retry
又block hk ip

宜家可以開始入定個網先？

Sat! 你可以幫手？

9月24日特別安排
今天開始發售的節目只接受顧客於上午10時起登入網站購票。所有於上午10時前已登入網站的連結均不能延續至上午10時後，顧客請勿嘗試提早登入網站購買今天上午10時起才開售的節目。

唔識睇中文?

上次比佢撚咗成日 唔係仲信個垃圾app呀

尾場

買唔到都唔好幫襯啲仆街黃牛

唉

如果全部人衝哂去urbtix 可能有機會執雞

SAT場

今天開始發售的節目
驗眼好啲

喂 依家連其他節目都上唔到喎 EVEN用手機無Connect wifi

你去試下 買到就返嚟講

想要頭場980 2連

大家都係3秒無限loop

真 寧願等出碟都唔撚買黃牛

香港人，一齊俾啲骨氣對抗仆街黃牛

好明顯人地意思係 今天開始 發售的節目只接受顧客於上午10時起登入網站購票

上咗熱門呀
不推文

仆街黃牛狂負皮我啲留言

而家準備定城電個網 10點㩒左邊軒仔個個等佢自己更新就ok？

咁你係咪唔明咩叫其他節目？
成個urbtix淨係賣緊一個節目？

係

不推文,上熱門
等緊佢重試

張敬軒 前2年 係唔洗排 walk in 都買到飛

近年愈來愈誇張

有冇巴絲入到啦

開始等運到

APP已經無再RETRY
不推文

點搞 唔SHOW買軒仔個到

等運到~~~

入唔到

屌 係咁入唔撚到
點解啲人會咁撚快

又係入唔到既網

有冇人係打電話買架？

上年仲有得開十幾個tab慢慢撳
今年要等佢自動試
睇黎真係等運到

今日又唔知load唔load到

EASON都已經係咁,軒仔都唔期待咁多

白畫面咗

繼續扮工兼等等等等

睇唔撚到都唔會睇黃牛

只可以開一個分頁
不推文呀

這是欺詐遊戲

啲牛越黎越狼死

記得開不推文回覆

奶共基佬

已經有兩個window 一個好準時1000㩒入去 一個一早已經㩒 但都未買到
不推文回覆

點解仲係eason黎既hi

等 寂寞到夜深

除咗側田同鄭中基之外
今年係乜飛都買唔到 連個網都未曾入到

從來無打得通過

記得不推文回覆

好好彩10點正即入到, 不過已經第10行

聽啲friend 講 eason 25 場都買唔到
今次4 場真係自求多福
btw 不推文呀記住

唔好鬧交啦

買到2張680頭行
分流左真係好左

電話打唔到 網頁load唔到 app load唔到 又要食牛

Chrome clear cache就會係軒仔

記得開不推文回覆

個意思係 今日安排 10點起開始賣飛 人地都講到明特別安排

白畫面即係點？

開咗5個慢慢load
load到2046

開左4個分頁都無個入到

買到尾場4連但980一㩒就13行

求巴打幫手買

Load撚到入去

難得勁順暢 買左4張

上面位巴打早你少少已經第十行

記得開不推文回覆

放一張得唔得

係咪等佢不斷3秒自更新就得

點解上面咁快買到

同問
每次都係咁等 根本未成功過

點解有人可以入到個網咁勁

點做到

打電話係咪機會仲細

手機APP上唔到，電腦上唔到，電話打唔通，真係冇呢啲買飛運

係米就咁等佢自己refresh就得

我都係搭正10點入去，但係不斷load
同問點解可以咁順暢買到

係咪住係SERVER 隔離?

自膠

屌乜鳩等運到
未撚試過load到買到飛

通咗!!!!!!!!! 但錄音話15分鐘冇人聽就要cut線
快D聽呀 ! ! !

有無巴打入到？

3部機一齊刷都唔掂,電腦+電話

嘩上面手足咁快買到

嘩巴打都睇張敬軒
加油呀好鍾意睇你啲文

巴抗可唔可以幫我買多三張980

重試中load左好耐都入唔到

我岩岩都係 以為入到

咁快買到....

巴打*

點解咁易買到

恭喜

可唔可以幫買兩張 680

自動reload之後自己停左係重試中...

求爸打幫手買2張

有無手足可以幫我買一張
毒撚一個人睇咋

我屌, 岩岩入到, 到到比錢同我講SYSTEM ERROR, 彈左出去入唔返

睇個勢應該唔使12 點就賣曬

牛黎架，駛乜恭喜佢

你就好啦

求巴打幫買兩張

咪神人嚟

買 唔 到
BTW不推文啊

放心 之後又會再321

可唔可以幫手買兩張兩連480/680？係外國依家成早上3:11 然後入唔到 唔知應唔應該去訓

屌 岩岩開左個 打錯網址個頁出黎

3電話一pad都係咁load

我想要星期六 2張480咋...
有無巴打可以幫我

同樣方法 繼續chrome開1個 edge 開一個 ipad同手機各開一個
等睇到賣飛都未入到

我都係咁 姐係入唔到要再 refresh?

想問我早過10點禁3秒refresh係咪都ok? 唔洗重新開過個網架可？

點解會買到好勁

大灣軒都一堆垃圾係到搶
口裡說不 身體卻很誠實

邊做野邊等佢慢慢試

好慘

4開緊都未見到呀

無再321 停左好耐

其實我係咪又被BLOCK

有無巴打買到680兩張，小弟即刻過黎比錢

入到去嘅巴打幫手買兩張頭場980？

乜係咁痴撚線

不推文回覆呀屌你知唔知規矩呀

Dllm 兩部打電話 兩部load上網 仲有電腦load都唔得點解有人會買到

用apps 定website 入到？

彈無法載入係咪收得皮

係呀 我都估唔到 2分鐘就load到

我refresh 左

Same

我都係

羨慕你 過啲運嚟

唔係呀 係公司 同時開埋kkfly點解個網仲快啲

你都唔得

用咩browser

唉 molamola

全部不推文回覆呀

係咪已經可以放棄

唔覺順

我都想知

買到分D運比手足

賣晒未

同問

求 22/23號 $680/$480 兩張

之前無買過 係咪都係好彩就入到唔係鬥快

因為你冇用不推文囉

買到4張680 好開心

點解D人話用app好易買到, 而我完全入唔到

有得F5咪好囉

順便唔該

入到但係買唔到980連位

KKFLY 我都試緊...但佢自己F5 其實係咪都係F5 緊果頁........

笑咗我個網仲係寫EASON

你呢？

嘩屌

22仲有冇？

認真咩

求任何場4連680

次次撲飛都係9等reload
最後得個桔

求任何980 2連

唔係掛....今日D飛去得咁快咁嘅.... 先岩岩開始17分鐘

打撚左百9幾次電話都唔通。。。
網頁同APP不斷RELOAD。。。
我屌

祝所有冇用不推文回覆嘅都買唔到

咁撚快

???

Tg: winkiiii

好人一生平安
完全入唔到啊

無哂980 680都好多無

真？

等歌迷會算啦

有冇興趣放兩張

你啱

兩電腦4 browser 一手機未撚成功買到過
城電我屌你老母

求任何日子 任何價位 2連/4連都得

kkfly都唔得

點入歌迷會?

永遠都係連個網都連唔到

全部場980無哂連位

P牌

我係20行

官方黃牛？

屌

睇住個網址轉咗入去ticket.urbtix但又彈返出黎321係咩玩法？

未公佈，等緊軒仔把聲好返再做IG live（好似係）

已經好過個垃圾POPCON APP........

10點10入去就無哂980咁淨 好on9 d位勁西

求22/23/24 任何座位 最好係980🙇🏻‍♂️😭
2張或者3張都得

我頭先都係 等我開心咗一秒

係
好似貴過祖兒Moov個價（我指手續費）

求任何一場 2張 980/ 680
tg: clson799

咁我捐錢算啦

救命點解咁難買

以前load到入去ticket.就代表入到購票頁架喎

萬七張一定好快俾人買哂

fake

屌佢老母我都係
仲三次添

求23 /24兩張
好人一生平安

點解要不推文嘅？

中樂團D飛應該會靚啦

好彩入到去 但得返啲唔連位$980
唔知買唔買好

中樂我都好
真心捐錢俾佢地好過俾黃牛

Chrome咋 其實我第一次係urbtix買飛本身預左食屎

上年買唔到都算
今年點都要聽
點知都係買唔到啊啊

畀正經post上熱門

捐完派晒飛

入完放俾哩到啲巴絲

因為推文就買唔到

買到了不過我返680啦, 好過冇啦

可唔可以幫我買張

得4場應該好快賣晒

我想買飛呀屌

所有場都冇哂連位980

我放棄啦

成二十分鐘都仲autoclick緊...

好彩之前買到popcon優先
唔係會喊出黎 公售

想要680 2張

入唔到........

我想買飛啊

唉屌...咁撚黑仔

佢話先到先得...

想要680 連位邊日都得

popcon 畀佢玩左全日

入到去揀飛再彈返出BUSY.. 屌

求任何一場2連位
Tg: Dllmch

佢講到捐3000就即可獲得咁，但理智上明知無可能有無限飛

都話唔好求飛

點解我入到都買唔到

不推文回覆呀屌你地

我入都入唔到

呀~~~~~~~~ 死黑警

係咪有好多人load到ticket.個網址但又入唔到去購票頁？kick住兩三秒又彈返出去321？

即係都係要搶

呢個撚屌app真係垃撚圾
btw 會唔會仲快過陳奕迅嘅加場賣晒

點解呀！入唔到呀

上次門市排隊好易買

會啦，得四場

求任何一日980 2連
TG
@thegreypolarbear1
屌完全入唔到個網半放棄已經

好似好多人買到

冇 同fd睇

唔包括我

有冇人買到？

佢22分鐘前先出
應該冇咁癲掛

有冇人入到可以幫手買3張680係咪都係睇好唔彩好

今次無得門市排...

買唔到

入唔到.........
自己一個都想睇

Popcon 仲難喎

想要1張980

睇住人地個個買到都未load到321嗰頁

可以幫買25號單張咩價位都得
tg: yuzuyuzu

買到頭場 680 4張

想要一張980咋 點解咁難

仲係出面撞緊

個app上半場西
下半場用左右大法就得咗

入唔L到
EASON又唔得 軒又唔得

TG @Eatshitdog
求尾場任何價位 2連

求任何一日980 2連
屌完全入唔到個網半放棄已經

咁有冇人寧願門市有得排？

兩部電話兩部電腦一齊入 到依家都未買到

3個人8部機都入唔到...想去廁所都唔得

3000兩張又唔係好貴

3部腦都仲未入到

之前歌迷會嗰個係咪無咗回事

依嫁仲有邊日賣曬

唉.......香港唯一淨返想睇嘅就係呢兩位..

4部機321緊 畀我買到一張都好吖

我啊 琴日走去沙田大會堂問先知無

咁又唔會~ 因為排隊=蝻亞人打尖霸位

發現個位絲打好似最終都買唔到

我都係咁話
但兩個都買唔到

冇寫一定有飛

我4部機都321緊
點解咁黑仔

3部機7個browser都無...

Me
上次朝早8點幾去排輕鬆買到飛
而家上網真係靠運氣

會唔會有兩張多咗

買左兩張唔連位$980

用app又係出not found 上次陳奕迅又係咁 根本入唔到去

大概10點15分買到
今次好似好易入咁
有冇人有座位表

6部都入唔到

3部機都仲loop緊

成日都load到bad gate way姐係點

上個Post用圖片Mode搵
第一頁有link

求680三連
Tg：nothingtosay000

剛剛買左尾場480X4，目測仲有好多位

想要1

想問係咪無咩位啦?

點買到

唔該絲打

仲loop緊

用不推文

你咁好彩啫

感謝報料
下次可以用不推文回覆

URBTIX 個 APP 彈咗4、5次 not found

不過用呢個網入唔到我都會認黑仔
邊似得POPCON個垃圾APP.....

係咪等佢自動3秒更新就得
10點正入都未入到

黑到呢

呀～～～～～～～～死黑警

永遠停係321個畫面

有無人入到幫買尾場單張咩價位都要呀

係呀應該有啲分咗畀個app

買到4張980但唔連位

至少佢３２１你都知佢LOAD 緊唔係HAND 撚左

可唔可以幫手買?

朋友買到星期六680 23行

$980同$380所有場都load唔到連位
岩岩買咗4張連位尾場$680 但已經去到32行

求放飛！

先到先得 但係公司無支票係身

乜都冇

乜都冇...

25/11? 想要1張

完全load唔到

竟然買到

都話不推文回覆囉！
邊個推文回覆邊個就買唔到飛呀

好似好易入到
入左去兩次

有冇巴打係打得通個電話

求23/24二連

點解你地會入到...

求幫買

tg

原來沒有 從來都沒手

想要2張😭🙏

想知賣哂未呀

因為你冇不推文

入到TICKET又彈我出去
唉
灰

求1張

X2

不推文回覆

到底要講幾撚多次先識聽

用咩買?
官網/官app?
wifi/ 4g?

可唔可以比個機會我

我真1125生日 想生日睇軒仔!
本身我買到1123 $480 連位!
求好心人換飛 或 加錢買!
tg:ccccc11223344

Ticket完到busy
無限loop

有多比你
巴打你要幾多張

如果有巴打有2張480就放比我啦
或者入到去嘅巴打幫幫手買2張480

兩日都買唔到。

其實P牌係咪點都推唔到

[url][/url]

我要一張就夠 咩位置咩價錢都可以

可唔可以幫我買埋

ching求幫買有冇多 想要一張都好

求25號二連$980

乜9都買唔到

入到既各位介唔介意講下用咩入
雖然一路望落黎好似大部份都係電腦版browser?
有冇手機版/kkfly既朋友成功?

係咪全部得返唔連位

同求

巴打有無兩張980連位相同女朋友睇

求幫買+1 除左星期日邊日咩價錢都OK (最好25號, 真1125生日, 貼埋HKID出嚟都得)

求幫買尾場一張

跪求2連 任何一日

好難入

可唔可以答單
任何日子價錢 2張

無限load

想要4張連位680

我都想知KKFly得唔得

想要兩張都咁難

求幫買 麻煩曬你
2張任何日子任何價位

中樂團捐款只接受郵寄方式，仲要係先到先得
有無癲仔會直接去上環入落佢信箱~~

求2張480任何日子都得

係咪已經冇哂連位

巴打仲有冇多張？求幫買24/25號 任何價位2張連位

求任何一日980 2連

求尾場任何兩張

有冇巴打有多既飛(任何日子都得)
二連or四連都得

求幫買任何一日兩張480

求幫買 任何日子 4連 680 真FANS

求幫買兩連

求幫買某何日子4張
上次有去hinsideouut

上個禮拜玩左一日popcon

如果我入到都會幫大家買

一定有，但係唔係我

想要尾場 2連位
Tg@ choysum4

冇人聽

想放棄...

求24任何2張

屌你 入到 但無連位既

巴打有無兩張980飛 想同女朋友睇

tg：

求480 680 980 兩連位任何場

求任何場 680 980 2張

KKFLY個寸嘴狗又出沒又鬧9人地 話咩自己用3個網絡比Urbtix班IT狗封曬所有3用戶...唔比佢地買飛「我都係做IT...人做IT你做IT做到你咁狗」「拿！睇吓我用公司Wi-Fi係上都Urbtix！佢Block Q 曬3個網絡（跟住係到示範用公司Wifi上到）」跟住佢用返自己3嗰個網絡，點知過多2秒竟然上到話收返頭先講嘅說話，可能只係3嘅網絡慢咗啫媽啊！好柒啊所以你話，其實佢平時講到好似好合理嗰啲咩人哋block左佢IP乜乜柒柒......其實可能係佢自己廢所以喺度鳩噏啲理由

（其實你哋個教主係賺緊你地錢，點解個個都覺得佢喺度做救世主救緊你哋）

跪求幫幫手得唔得咩都得喇真係好想睇

可以點買到

網頁版易入定APP易入啲

求幫買1張980

已經tg左你

有冇人幫買兩張480

Load到ticket 又busy on99

比POPCON玩左一日咩都買唔到..
宜家又入唔到

買到尾場680啦
不過480全部少量 其他位話chok唔到連飛同埋俾人hold住揀唔到

kkfly起碼load到過兩次ticket但都彈返走
其他直頭冇轉過ticket頁面

On9
我永遠都買唔到

求四連 咩都得！！

我真1125生日 想生日睇軒仔!
本身我買到1123 $480 連位!
求好心人換飛 或 加錢買!
tg:ccccc11223344

我唔賣飛!! 只係想換日子

有有人用個app 叫 購票站

心很累

留名要飛 3張 有連位更好

23/24兩連呀求
有無巴絲放

跪求2連 11/22 680
telegram:@dllmol79

KKFLY可以 10:03已經入到 入到去直揀1125加場 望住個座位表 見到黑左7成 揀4連980係冇 最多都係2連+1+1咁樣比 即刻轉左買4張680 大約10分鐘後 我個friend都入到 佢話咁多日980都冇4連了 最後都係買左尾場

求任何日子1張480 毒撚自己一個去睇

有無人幫手買
次次買演唱會都買唔到

求單丁980

求1張980

求飛 2張 680 980咩日子都得 唔該！

買到尾場980連位

屌 垃圾張敬軒 賣得17000張飛

跪求一張單丁…咩價位咩日期都殺 TG: kongki

好好

想要軒仔480既4連

求2張480任何日子
優先玩到5點都買唔到

又變左求飛POST

啲人覺得佢個app好有用，好似成日都買到飛咁

求單丁+1

求幫買任何日子 兩連 680/980

求任何場 任何價位 2連

咪撚再求飛啦, 無人會幫

求幫買任何日子 4連 680

ON9 咪又係LOAD 唔到

有冇人會放3連任何價錢
或者單丁都得

屌你老母個垃圾網成日比假希望

求任何日期480/680二連 忠實粉絲

屌你都入唔到既

求任何場2連680／980

本Post第一個KKFly幸運兒

求單丁任何價

屌 好似係咁幫我f5咁
去過幾次ticker但白畫面然後死埋

咪就係，邊撚個會幫3唔識7

POPCon又廢，Urbtix又入唔到

突登放假買 終於買到喇😭 680 好多俾人hold起左

入唔撚到...

仆街，你講中。。。

射左波都係買唔到

開咗八部電腦
321咗九個字都買唔到
上次popcon 俾個鳩app搞咗一日
真係冇排隊運

有冇好心人可以放任何場任何位二連

係唔係已經搶曬

屌，邊個再求飛又唔用不推文呢世都冇演唱會睇呀！！！

救命 手機白mon 係咪繼續等？

KKDAY, APP, 網頁一齊用...都買唔到

求11/25 單張任何價位
或11/25 3連$680

陳奕迅480 4連換 張敬軒480 4連
有冇人制

屌原來轉到ticket果版都係壞網黎
跟住佢就好快同你F5,結論姐係冇撚用

F5再黎過啦

我一直都係不推文

恭喜哂

個個似住自己冇做任何嘢淨係放旬嘢龙就以為有

Ok

點解會有人用, 俾錢仲要自己喺度磨 磨唔到又賴個網

係，我前面都講到口水乾

覆下先,希望覆完入到

有冇人仲係321緊？

香港人~加油~

我

Here

我啊

一路都係321緊

我自己寫左野去連 所以上述皆非
BTW 係 無一980 4連了

me

入到ticket就this site cant be reached

應該在場所有未買到既人都係

321 retrying

TG: @bslluzzzzz
求仼何日子同價位 2連or3連

大把

點解仲未到我買到呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買到4張680 但全部分開

我想睇軒仔但入唔到..
但eason幫人買唔使一個鐘就入到去
好傷心

+1

係喎屌 已經4 5 次都係咁
話口未完又一次

嗯...無法連線到這個網頁
試試看
請確定您的網址正確:

哩到大把人要

呀～～～～我想買飛呀

想要一張尾場

無晒連位了?

無哂連位 timeout 我屌！！！

屌係喎昆鳩人

已落樓下食早餐了

求任何日子二連+四連
我只係學生一名 想睇張敬軒
點解咁難入
我好聽話㗎！！有用不推文回覆
tg: @ttk0513
光復香港
時代革命

屌321到快冇電！

Eason就玩bam ip
Hins就玩假ticket.urbtix

321321321

321 321

好肚餓

求480二連

我有張敬軒2連 制唔制

有邊啲賣曬

980冇哂連位

如果唔係大家都係咁我仲以為我部機有問題

我㩒晒4日嘅680同480 一係無連位 一係就hold住咗

仲有位,只不過係比人HOLD起左,未買到既手足加油

已經無哂連位

究竟光復到香港先定買到演唱會飛先點解可以咁難入

飛呢飛呀

灰啦

朋友買到尾場兩張680

3...2...1...Retrying

esay

入唔撚到呀

求22/23
480/680二連

巴/絲會唔會放

關智斌又買唔到 陳奕迅又買唔到
宜家張敬軒都買唔到 想睇一場都咁難咩

求任何日子任何價錢2連
再唔係單丁都得
只求睇到自己最愛嘅歌手
可加合理手續費
TG:

同是天涯淪落人

On9 eason又唔得 張敬軒又唔得 弱撚智

有冇巴打可以幫買兩張連位 480/680😭

好努力咁噤兩部電話加電腦都唔得

大佬你地都好呀
我eason都買唔到呀 勁想睇呀

無啦 頭先我都入到 但都買唔到連位 睇條毛咩

可唔可以幫拖買

想睇場演唱會都咁難

咪單丁囉

全部時間票價都禁唔到連位

TG：hamsterpcrjej
乜位都收（主收頭/尾）只求3張連

跪求任何日期480/680二連
好人有好報呀

得番單丁

980係咪已經無曬

買咗 25 號 4 張 36 行

想買連位係咪已經冇可能喇？

想問下係咪咁多場都冇哂連位

點解想買張飛都咁難

有無人可以幫我買張680單丁？
tg lyn1234

買到嘅人請報一報料，係咪所有連位都俾人Hold住

冇連位都唔緊要 單丁都照睇

個問題係買左都唔係我睇

求幫買
任何日子任何價位 2連/4連

#好人一生平安

香港地想睇場演唱會好難

btw 今次大陸IP係無優勢
試哂咁多個國家IP
開緊VPN既人可以熄左去

等?

上次畀垃圾popcon撚左成日
今日又入唔到求任何價位2連

仲有冇傻豬試緊hotline?

收仼何日子，價錢二連

唯一一次買到既就係古巨基同容祖兒..
陰鳩公

唔該哂巴打

980應該係 680我禁到兩張only

有呀…網頁都試緊…

長期飛線

買到尾場3張唔連位 680

chok唔L到連位諗都唔諗俾錢先

上年搶到 今年搶唔到
有冇好心人買多咗兩張 可以讓比我
任何時間 價錢都可以
今年想再同女朋友一齊睇

打咗三百次喇

陳奕迅同張敬軒一張都買唔倒

巴打你會唔會放
求兩張連位

呀~~~死黑警

monkey係咪已經冇用

佢留個17000張飛是咪大部份都單丁位架好難買到4連位

容祖兒咁多場 好似想睇一定有
利申9up

求1

次次都係自己睇
次次都係去公開售票處買
我本人無credit card
買唔到真係好嬲

本身冇咩耐性，但係次次為左軒仔都會無了期咁等
頂你個肺，321完未

近乎尾二行

用TAP & GO 入定錢

屌佢老母系 eason 同 張敬軒搞實名制係咪咁撚難呀 真係撳撚到嬲

load 到ticket 死網 既

ticket -> busy -> loop

好過無

咩係tap n go

嗯...無法連線到這個網頁
試試看
請確定您的網址正確:
在 Bing 上搜尋 ""
重新整理網頁
Details

打到通話記錄得返2111 5999

好明顯係贊助唔肯啦.....唔係佢D飛點炒呀

有一下佢重試LOAD 好耐
以為入到...

申請張tap n go，免費的

Kkfly係app黎？

咩都好 兩連就得

打左兩分鐘已經係咁

唔洗試啦
我十點用KKFLY到而家咪又係唔得

其實仲有冇位單丁480？
仲等緊321

想問買完係咪會有 confirmation email?

其實有冇人試過電話買到

我買到23號兩張980 click左十幾萬次

04分買到 依家先收到

一個鐘了....都仲係未入到

收任何一日680/980 2連

就算有credit card都會去排隊
因為用佢啲機會易啲load到
依家咁樣真係on99

IN KKFLY WE TRUST ! ! !

白mon 係咪kill app refresh？

放 / 求飛Post去下面，集中啲，唔好將哩到變成放 / 求飛Post

記得開不推文回覆

返左工
開多幾個tab一齊load
都係入唔到

真心咩,一直都冇load到

係咪禁3秒後禁重試

點解香港d售網咁垃圾

$1都冇比過 剩係睇五月天同張敬軒 So far今年2個都買到飛 當然我唔代表其他用家 只係我小小既意見 希望咁多位巴絲都成功搶到飛

最後
光復香港 時代革命

我想問佢打通電話之後會講咩同埋要做啲咩
我打通左兩次聽到啲英文之後就goodbye比人收左皮

same,成粒鐘都係入唔到

我有張敬軒24號 480 4連

用ie買到尾場680同frd 分開坐

岩岩裝左 揀完Auto refresh佢都係停係0度

日日都少量了

日子、咩價錢、幾多張、信用卡號碼
利申：未試過打電話

KKFLY 真係好撚好笑係到話人地城電有冇廉恥

冇晒位 入到去試晒每日2連都冇
重要得7分鐘可以買痴撚線

2連都無

可以幫手買嗎 連入都入唔到

不推文回覆呀

其他節目都入唔撚到

自己都買唔到 佢得7分鐘每禁一次2連LOAD都冇左十秒
之後夠鐘出番去了

你覺得我真心咩

求980單丁

可唔可以幫手買
入都入唔到

兩個都冇所謂 咩位都ok 想要兩張😭

黃牛狗黎架喎

黑到咁唔好賣啦

有冇得幫手買😭

買到既人真係被選中既細路
hotline瘋狂失敗

好絕望呀 係咪無晒喇

有無人都係321左成個鐘

大把啦巴打

好想喊呀頂

有冇人願意同我交換
1張680 25/11 Hins
換
任何日子Eason 1張任何價錢

寧願話賣哂...

有冇人多左張尾場

6部Device都321佐成個鐘😭

唔係msg果個咩

9點50開始321

所有日子時間都無哂2連?

似玩完

真係冇陰功
試左一個鐘
兩腦一電
連買飛個網都唔知係咩樣

hello friend...

做人努力真係無撚用
乜撚野都靠運

24號我唔得閒想要23/25號
SORRY 巴打

屌 黃牛就不了 thanks絲打

今次會唔會kkbox特別場？

msg會跳去ticket果版

買飛買到懷疑人生
屌

唉 好灰

我有19/12 Eason 兩單丁 980
(前中位 係正前後一一行同一位置）
想換張敬軒兩連 最好23/11哩場
Thanks

講到好撚sad, 唔好放棄巴打

今次會唔會歷史以來最難買既一次張敬軒…

要同成個中樂團夾期
未必有

上次eason我無收過email, 無問題, check 到有record

打通左係咪要禁啲乜嘢
我淨係係禁聽到thank you for calling

想講打電話由9點半開始都冇通過

2腦2電 1 IPAD here

好似係每一次都難

4場公開發售嘅位仲少過eason加場
點買...

仲有無

想要1張680姐 使唔使咁

Hi

me2😭😭😭😭😭😭😭

6部電腦2部pad 2部手機十點半成功入到
買完之後到而家都入唔到第二次

Here 5部電話都唔得 好絕望

我想要！係米有？

結束通話

呢位人兄係上面聲稱代訂

咁樓上方法係直接ticket
不斷f5?

已經開左4部電腦 每部3隻browser
加埋手機 IPAD
14個一齊係鳩甘LOAD
乜7都無聽到連2連都無真係好撚SAD

得約17000張飛

屌你老味 張敬軒

呢度

痴線 未試過一次咁難買飛

已經賣哂啦?

哂鳩氣啦 佢根本助長炒飛風起 唔撚行實名點撚樣買

有冇咁難買

當你真係放17000張出黎公售…
姐係有3萬幾張飛都係比主辦hold起…
講到係威係勢想比fans買飛睇concert
到頭來連一張飛都買唔到

其實係咪賣哂 賣哂 去食野算 係到浪費時間 9等

想問正常應該由msg.urb去到邊個網址

Load 咗半個鐘 😭求換相連

正常個個PAGE

好奇eason同hins邊個黃牛價高

DNLM load咗成個鐘
我連張敬軒個樣都未睇到呀!!!!

呢度有邊個唔係

有冇人已經想等義海收算

半嗰鐘？ 巴打真係好彩
9:00已經開電腦等 等到而家

上邊果幾隻牛唔係

我係電腦前面坐到瞓着咗

10分鐘前入到去
480無哂連位
680大量
980唔知
最後我係被彈左出去

屌 肯定2/3人都唔撚係fans 好撚嬲

其實賣哂未
會唔會太少飛

入到busy白畫面係咪要refresh?

得咁少位
大部分比黃牛搶左了

我有2張單丁位 $680 22/11
想換其他日子
連位就更好

有興趣

咁梗係hins
4場點都矜貴過20幾場

你老味係tg group就見到d人放尾場4連…
仆你個街下一句係自行報價
點撚解永遠都係黃牛狗先有飛
痴撚線公司

你肯定480全部賣唒？

yes

我覺得eason高啲, 咁耐無開, eason有北水爭好遠

eason加場公開發售嘅飛仲多過hins

得返單丁

680位牛牛出成1500

條柒頭之前係eason post 串柒柒
黃牛狗正一仆街食屎狗

想睇480

唉 連個網都入唔到 淨係想要一張飛咁大把姐

人地有BOT架...

抵制黃牛

主辦就係最大既黃牛

D位黑撚到

680大量

難過抽居屋呀！！！！！

中樂團 3000蚊有2張980
eason 980應該要2000一張

香港人比啲骨氣，唔好買黃牛得唔得。我哋抵制吉野家美心，黃牛一樣要抵制。

我都覺啊屌
如果我入到去
買多2張放
最多480咪賣500
Dllm有人放1000 1張480
無撚嘢啊？

Eason 680 最平都1600

唔緊要 希望大家都換到

內部認購

點解想睇場演唱會都咁難

仲有邊場有位

2000一張都係d閒日場

24號$980兩連想換其他日子

入到但禁980係一直load....

仲321緊

埋單72張

呀!!!!!!!!!死黑警
尾燈都見唔到!!!!!!

有冇人放25號兩張$980連位
Tg:
唔該哂 女朋友好想睇

有朋友係英皇做…唔算高層…
都話今次好難內部認購…
d高層根本有心拎d飛去炒…

啱啱入到 揀2連全部HOLD晒

點解我 其他節目都要數3秒既，入唔到添，又被blocked?

黃子華已經係我唯一一次撳到既飛

有無23號2連480

又話咩唔會再俾機會黃牛炒飛 DLLM 得個講字 真係燥撚咗

賺到層貝沙灣未?

係....有幾個FD話佢地自己內部都無
應該係班高層自己KEEP 左好多

SAME
但唔同啦子華個場差咁遠,加上有信用卡加成

呀 !!!!!!買張飛睇都咁難

中樂團 3000兩張 你快d去捐錢啦

一撞好多次

上次容祖兒連入七次
今次一次都入唔到

好正常 一日未清晒飛都一日入唔到城市

容祖兒個次仲炒唔夠？

我都係諗起呢幕
我愛黎明

Joey個次都load到一點先買到

有無人見到佢淨返幾多飛?

敬軒 睇到俾2張飛我呀...
買唔到都唔會買黃牛呀 屌哂你地黃牛

想問點樣check番架？用電話號碼/email address/ credit card no. ?? Thx so much😭😭😭

哩張係尋晚我cap低，未公開已經黑咗咁多，次次都係咁

Cap俾張敬軒睇啦 都弱撚智

不如話我聽賣哂，我可以安心去休息下…
出道鐘意到依家…一張飛都買唔到
唉

有冇24/25號兩張480

巴打有無興趣換22號 果日唔得閒
我都係680 兩張單丁位

呢個世界真係好反智
開場演唱會唔係賣飛比fans睇

頭先開始連昆鳩人果版都冇現過身

次次都話放多啲飛出黎賣, 次次都黑哂

佢嚴重過eason joey好多

屌 點解死都唔肯搞實名
好似之前ed sheeran咁 實買到

空手而來，空手而去

Eason 啲內部cut哂出黎賣俾加場

跪求兩連680

980 d位差到不得了

講真有得排隊買點都好過禁app

不過我都係撳唔到

張敬軒 你個肥西 搞咁多先漏得咁少比fans

4場公售嘅位仲少過eason加場嘅位
點買

今次好似好多人都買到 但從來沒我份

就算有人地都唔會正常價賣比你

賣晒未？完全入唔到

打擊黃牛？？？

好彩買到優先
公售只有黃子華係成功

黃牛既祝你聽日仆街死

加一想問

有冇人試過打電話買到飛
想求救聽到我懷疑人生

我想問用電腦入其他節目都要123既話,係咪比人BLOCK 左啦?

都痴撚線 4面位全部黑撚哂

Me too

50000張差唔多個半鐘賣晒 點搶到屌

今次都凶多吉少

一見到果D話易入既真係想一拳一個

好彩黃子華收左山,唔係實又買唔到飛

骨氣呀！

一直等緊入 成個傻仔咁

你就想
你同啲蝻鬥排隊？

入到去比人hold死左

咁是咪我ip已被blocked??
我頂你城網 我用2部電話正常321Load 都Block9me

我覺比上年好好多啦。。。
雖然我都係買唔到

尾場單丁+1

晏D賣晒有得check
好似係名同信用卡NUMBER

屌，入到，但乜柒都撳唔到，撚我？

真係好想睇但係點都唔會買黃牛

我知啊 我都唔會買黃牛
只係想比張敬軒睇到 想聽佢歌嘅歌迷買唔到
隔離黃牛就炒到1130起跳
黃牛黑警死全家

要撞好多次先入到
手機好快入到

11:14全部少量…算啦我都係去訓

有出現過
但LOAD 唔入之嘛

張敬軒我知你實有 mon post
快D出黎交待

咩app嚟

第一次見有人官方APP入到

寧願唔睇 都唔幫襯垃圾黃牛
利申 仲321緊

完全入唔到

真心忠粉
想同女朋友一齊睇
求仼何日子 $480 2連
可以加少量手續費

利申 7個screen 4部機
最後係用IE load到。我淨係買11/22果場，980/680冇相連
求換相連 22號 任何價位

由係屋企用電腦刷, 到依家要搭車返工
過咗個半鐘都冇希望, 完啦完啦

same diu

張敬軒麻煩你入黎睇下你啲fans有幾慘

我都係啊 巴打

出得黑洞座位圖，過多幾日咪會加場出張佛心福利

我諗

個網係咪癡線架, 設計到咁

究竟啲黃牛點買飛嫁

我屌佢老母又出黎啦
第6次啦屌你

嗯...無法連線到這個網頁
試試看
請確定您的網址正確:

中樂團3000買2張囉
上面隻牛你都好問

My URBTIX

想問呢兩張480係咪連位黎
記得有禁到連位 所以無睇照要左

980連位係咪已經無晒喇😭😭

其實你唔使特登講出黎

上康文署睇啦

你轉ip啦
btw 入到呢個唔代表買到飛啦

買唔到呀

個幾鐘前已經無晒

kill app再開啦

唔識轉IP

load到入busy 姐係點

其實仲有冇飛賣‥‥

一開始已經無咁滯

而家歌手開演唱會並唔係比歌迷睇架
係比贊助商，公關公司睇

電話?
飛行模式 重新連

busy冇意思,會跳轉返去msg果頁
絕望真相

係連位

自己屋企就router 改下個mac address
公司就用手機signal

窮撚冇錢

點先知賣哂未？
係嘅話直接放棄買黃牛算了

買到尾場$680 有多兩張連位 原價
只放比真心FANS 當日需要一齊入場
係特登買多左 唔想放比黃牛再比人炒

我由9點幾開始321都入唔撚到呀屌

Mac address理論上來講係冇得改

23 2連想換 25 2連!! 求好心人換飛
堅25號生日 想生日正日睇 :(

我想要

電腦呀

咪撚買黃牛啦

我要啊 ching
有proof 証明fans

PMPM

你等到傻撚左？ 謝絕黃牛

張敬軒你繼續助黃牛為虐啦
口口聲聲放飛比Fans
我地淨係見到321同黑海咋！

各位巴/絲打
可唔可以應承我
就算買唔到飛 點都好
都唔好買黃牛
要杜絕佢地

真心請教呢句同 "Connection Time Out"代表咩？係咪真係俾人Block咗？

交咩代
人地開SHOW搵錢 根本唔CARE你睇唔睇到

好似express咁, 比人問幾時出1蚊機票 要人交代咁

見你有不推文回覆先答你

放心 係連位

我可以

Me

好人一世有好報

想要

喂屌可唔可以快啲公佈因反應熱烈已經全數售罄
好撚眼訓

巴打HERE TG:HKG888

pm得唔得
真歌迷黎
隨便問關於佢嘅野都會答到

仲未入到去呀

我想要呀

一陣無位咪蝕3千

可唔可以放俾我
真fans
321咗個半鐘

重開APP

跪求真fans!!!!

跪求...

想要

可比少量手續費

router 拎ip 果個隨便改到啦

真心想要
Tg

好想好想要

真係好嬲好唔開心

絲打有冇TG 上次由10點等到7點 今次都係買唔到

咪係 張敬軒咪又係講錢 係醒目就話實名啦

真心想睇
可唔可以tg我

你呢啲post又搞到呢度變金剛棒

由酷愛果期開始聽軒仔

想要😭😭😭😭

上面睇黎要安排面試 咁多人想要

我可以證明我係真fans 佢嘅碟我齊曬
但我一次佢嘅演唱會都未睇過
求下你tg我

多謝你

30行都要680

想買 真粉自用

個個都話謝絕黃牛最後一定坐滿人

真心求飛
hung sir

真fans 有證明可tg俾你

可任問問題 買唔到

用URBTIX定Kkfly入好
咩野都入面到

難得約囡囡睇 求放

佢就係牛

kill 咗n 次都係咁

2張原價成千人排

歌迷會又唔知點入
如果入唔到就要黃牛了

咁其他人唔係連登仔啫

我可以我可以 選我選我

我係咪被人BLOCK Q左了

伺服器 花了太久時間還是無回應。

該網站可能暫時無法使用或太過忙碌，請過幾分鐘後再試試。
若無法載入任何網站，請檢查您的網路連線狀態。
若電腦或網路被防火牆或 Proxy 保護，請確定 Firefox 被允許存取網路。

可高原價買 pm 2連
咩價位都可
真fans 可一齊入場

想要一張尾場 可以食少少炒

就算買唔到飛，都唔好買黃牛

我應承你~

張敬軒我dllm 得個講字

條柒頭啱啱係上面話代訂

咪撚買黃牛呀屌晒你地

跪求TG我

唔洗pm上面個巴打啦
人地得兩張多左
你地幾廿人

Eason 張敬軒每次都10點襟到尾
襟左幾年都買唔到

我想要 正日生日
感謝

真歌迷

屌 唔好買黃牛啦
咪助長佢地啦 係咪想以後都要買黃牛先睇到呀

同popcon戰鬥左一日
今日又321左個幾鐘
求飛

想要, 有証明真FANS

想問下賣哂飛未
定我公司個網被佢封左

上唔到嘅

求飛
上年買到都有益大家 今年冇人拯救

張敬軒你入黎睇下好唔好 次次都係咁撚樣 popcon禁左6個鐘而家又乜都買唔到 得果17000張

屌佢又得個講字

收工

321左兩小時

有冇多

點解今次冇update到剩餘數量嘅？
之前啲演唱會都有KEEP住update

賣晒？

好想同女朋友去

買唔到...我想要22日 - 24日任何一日480/680
有冇人買多左,可以放2張俾我?

我可以一齊入場呀 冇問題呀😭😭簡我啦

賣晒未,係咪唔洗再等321

黃牛巧威威呀
睇下啲黃牛幾時同死黑警幾時一齊落地獄

開始懷疑自己係咪睇緊gif圖
係咁loop 321

黃牛加負皮我？

321左兩個鐘啦 張敬軒請你入黎睇下

有冇人知賣晒未 撳到絕望 次撚次都係咁

點解佢唔講仲有幾多嘅

入到 但咩位都話無

咁多位巴打絲打 黃牛狗係有方法先入到去買

點解app load入去係 not found =[

冇一次買到飛

上唔到喎 應該成個網死左?

你條黃牛狗就過主啦傻閪

做人就係有咁多無奈
睇開啲啦

time out 又ping唔到

估唔到今次冇機會入去睇假期都浪費埋特登請假上星期PopCon玩撚左我全日飯都無食今日又係咁

多得主辦同上面隻黃牛狗

好唔開心
淨係開到四場搶唔到飛唔係問題
但係今次 全部劃曬比內部
公開發售得啲垃圾位 仲要同黃牛爭
有無諗過fans感受呀張敬軒
歌迷會順手加埋下次實名制啦好嗎？

fans 求飛

求480/680 4連

tg: @erhu2018

機構留位會唔會太多呢

買咗兩張23號單丁
滿足了
從10號eason開始灰到而家

終於買到
唔洗跪玻璃

不過剩係買到 680位

特登要捐錢俾中樂團先有飛...唉